有冇啲好似志祺七七 嘅時事YouTube Channel推薦下

例如志祺七七 /the news lens/ 關鍵評論網

知識型或者講新聞又易入口嘅Channel
台灣/外國嘅都得

伸手

知識型 啾啾鞋?

新聞拍案驚奇 大宇
睇咗一年左右 好睇

The world today (today 看世界) , 台灣既

正正係我想睇個type thanks絲打

好似我啊爸會睇個啲